一人一個睇蘋果的回憶與感受

1. 台蘋施旖婕 新北

2.楊怡與謙謙的嘴角含春事件、件事指控都幾嚴重、楊怡飲醉左應該係嘔泡

3.安心事件

4.奇拿 閃卡

5.成立初期陳健康事件 記者俾錢條友叫雞

6.最近肥佬黎誹謗獅子頭 肥佬黎都唔係咩好人

雖則有惡的一面但蘋果有慈善基金幫人

果籽、副刊、名采、飲食男女都算係高質值得俾錢睇

帶頭用蝗語，到最近話改都唔覺有顯著改善
做返狗仔隊影相就啱

六秒六毫
第一次識扯旗

2014 2016
不過今日都係買咗

男極圈

抹黑青政
不過游B應該已經原諒左蘋果
仲幫佢地拍片

sor 係風月版

咁東方個風月版叫咩名

時代變
連肥佬黎都叫泛民總辭

明白
不過當時有d藍絲而家變左黃絲
都係改變進化
只係有d人行得太前
再者香港得返生果係反對派陣營
唔係話一下子原諒
只係無空間嬲
再者嬲連登仔太後生唔明嬲乜

利申：買左

蘋果照妖鏡

做咩事今日五毛現哂身？
幾好幾好

以前成日係動新聞揾靚女睇

咪男極圈囉

一開波送麥當勞coupon !

咁蘋果個風月版叫乜
無左幾年

而家東方個風月版無得叫雞試女以前好多北姑
好耐無睇過
而家廢老都有手機睇av仲睇風月版

咪風月版囉屌你

大長今好興個期有精品

Ok唔洗屌

全部女明星都一律胸圍做形容詞 33c姚樂怡

何韻詩孤單北半球

等幾個鐘終於買到

恭喜

咸版 AV評論
但最回憶嘅係唯一一份堅持自由民主價值嘅報紙